家長鬧爆校長容許學生罷課暴動

唔鐘意讀未退學囉，藍屍最鍾意呢句

留言支持班友一起底又係鬼ACC

佢把聲真係好難聽 好難聽 好難聽 , 我可唔可以掟佢落山

d留言真係痴撚線.....
其實唔只呢度,fb大把page/group都狂讚個家長
個閪女人把聲好撚後生,唉......真係痴撚線